覺不覺報應 只是用來嚇人？

亂咁叫人隻抽
最後真隻抽

就是報應說的

?

報稅只係用來嚇有錢人

唔覺

y

因為有人真係會破產